麥當勞嘅炒蛋牛堡好有口感

啖啖都有蛋殻

邊有人食蛋唔食蛋殻

痴線明明係易潔鑊塗層

M記員工係咁諗：整多啲彈殼落去你下次咪唔會食/唔會幫襯囉，又可以整少個包

都係有強香既塗層

蛋香